他繼續說:“這個國家的醫療費用是美國企業的一條絛蟲。” 沃倫·巴菲特抨擊債務上限鬧劇是“該死的愚蠢 
 (a)扁蟲有時是寄生的，例如絛蟲和肝吸蟲。 公民生物學|喬治威廉亨特 
 這在肝吸蟲(一種殺死羊的扁蟲)和絛蟲的生活史中可見一斑。 公民生物學|喬治威廉亨特 
 如果人吃生的或未煮熟的豬肉含有這些蠕蟲，他可能成為絛蟲的宿主。 公民生物學|喬治威廉亨特 
 寄生在人身上的另一種常見絛蟲，有一段時間是在牛的肌肉中作為胚胎生活的。 公民生物學|喬治威廉亨特 
 球蟲，名詞:一種在鐮形瘤之後的不對稱的絛蟲:一種分節的絛蟲。 錢伯斯《二十世紀詞典》(第四部分:S-Z及其補充